香港好似冇任何法律同條例規定如何使用共產黨黨旗？

大家千祈唔好侮辱共產黨黨旗呀
仲有黨徽

邊到會有黨旗

共產黨是人類毒瘤，腐敗不堪。

其實喺中國，黨旗大過國旗
沒有共產黨，就沒有新中國